英國五大偉人 不便來服

1.沙士比亞
2.牛津
3. 碧咸
4. 達以文
5. 謝四

係咪想講牛頓

Adam Smith

Queen Victoria呢
在任時全球約23%土地都屬於大英帝國管治嘅
冇佢香港冇今日

+1

真係柒到懸浮

Freddie Mercury

Churchill